今日塞紅隧係高招

等於話比全香港聽：星期一絕對可以放心罷工

對家民意唔洗理咁多，最緊要令自己人可以放心罷工，真係高招

免費比車過
政府零收入！

要人

但狗會唔會都對面過埋黎

法國佬係咪試過咁玩？

免費俾車過呀！！

塞半個鐘條龍有排消化

要去到聽朝先有用

推

Exact7ly
跟住快閃

唔洗，今日只係想傳達個 message

唔好唔記得香港仔隧，東隧啊！

be water
不流血 不受傷 不被捕

85紅隧很塞車

奇招！！！
不過勿死守

隔離有鐵, poly唔比狗入

見到水炮要即散!

不過聽朝罷工既人士一早去紅隧視察交通情況都得，唔洗過夜嘅

示範左就快d走人，驚你地有事

免費比車過
留係門口隨時轉地方

拆站

唔好塞哂紅塞 一定要留返2條比車走

閒日朝早佔隧道

大家5/8 識做啦

快閃👍🏻👍🏻

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

其實車唔俾錢過隧道嘅話
隧道公司可以睇cctv追數架

快閃預演e water

因住D狗比你哋撚到燥底 be water

朝土瓜灣方向走
四通八達

封完轉場 打游擊 撚狗

高招

平時冇野都塞你個幾2個鐘
封埋大家真係可以直接去集會

如果5/8 d人西隧站落車然後
警告你地咪阻我番工

最緊要有進有退

和平散去

痴撚線
高汁到呢

今日大家好叻，來去如水！

Be water

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

不愛傷，不流血，不被捕，不死守

不受傷

即係話

冇錯

反映了 我想撚9你就撚9你 垃圾狗共

CCTV冇野睇就追唔到數

過咪過
冇左收費亭 示威者都唔洗留係個度守住
比香港市民自己過就得
收費班人冇左個亭仲會企係到收錢咩

小心721重演

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

贊成

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

be water
唔送頭

Apple live話 之不過係一分鐘時間就散哂

東廊？？

法國仔好似拆左收費亭喎

今日好勁

真係好撚勁
好撚感動

咁政府咪無收入

塞紅隧應該罷左半個香港工

我都覺得好勁
紅隧

去一個十字路口，之後 set 曬 block, 之後走人？

星期一睇佢守得邊條

黑警又唔做嘢啦 等睇比人屌

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

Be water既好例子

可以就拆埋啲紅綠燈

星期一一定要玩多次

8月5日全民不合作!

[集思廣益][公投]星期一紅隧應該點

互推

[重要][置頂]上星期嘅戰後檢討結果！！！！！！！

7點至9點返工高峰時間，唔好塞曬兩條鐵，紅隧西隧啊

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

下次就free 紅隧

乾淨利落
well done!!
我愛大家

5/8 紅隧

千祈唔好死守一個位，咁就會比人包抄拉L曬！

周圍上上落落就啱喇！

紅隧 東隧 西隧

民意要理,交通可以照阻
文宣要做,PR工程更加唔可以停
事前做好宣傳,事後最好搞返個道歉活動解釋

唔只要保住同路人支持,仲要增加同路人阿

反正啲錢佢都拎嚟起人工島送俾大陸
我哋拎嚟益返自己友好過

7區都有 你點塞

即係話：「我要塞，幾時塞都得」
星期一

8月5日起罷工 每日唔同團體輪住黎 不撤不散

塞係字眼
我諗係班馬打9人

推!

無人要貪呢d小便宜

記得接放工

喺堵塞紅隨呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（廢老/ 五毛/ 犬儒）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。